bio 5**入

This one important?

essay有機會考
MC有機會問下
BIO本來就係大包圍

利申得5*

一定會問不過佔嘅比重唔多
知道個原理就ok

必考 尤其nitrogen fixing bacteria成日出MC

十分重要 mc long q essay 都可以出到題 而且可以考得幾深
利伸16dse bio 5**

唔單止要背熟
仲要操熟MC Long Q呀
唯一可以飛嘅係Recombinant DNA個課

佢唔會考？

Elective 會考
勸你睇 今年大機會考 好耐未出

我覺得最多MC出一題
因為呢課同E4有關
EAA避開唔出呢課都係怕E4人有著數
但戴返個頭盔先 考得好冇捷徑